一名黑警發表驚人言論 幫佢出名

To曾經既朋友
你知我係邊個我唔介意 你唔同立場唔係問題 重點係你無人性

班垃圾白衣人 平民老人家大肚婆都打 何狗仲要撐
Ps 佢祖墳唔係比人掘，係佢老豆老母激到翻生

狗女 豬西樣 Fact Checked